[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

11.14 曙光行動 繼續三罷

幫推

PISH

推呀

推呀
Raymond Fung一齊和理推

Push

推呀

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

我要紅綠藍紫線全塞

推

推推推推推

紅綠藍紫線全停會否更有效？

pushh

行動POST

Ready

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

推又推又推

我要紅綠藍紫線全塞我要紅綠藍紫線全塞我要紅綠藍紫線全塞我要紅綠藍紫線全塞我要紅綠藍紫線全塞我要紅綠藍紫線全塞我要紅綠藍紫線全塞我要紅綠藍紫線全塞我要紅綠藍紫線全塞我要紅綠藍紫線全塞我要紅綠藍紫線全塞我要紅綠藍紫線全塞

曙光行動 21/11

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫我retweet 比多啲人睇到,我想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

再推再推

推爆佢

上熱門！！！

上熱門！！！！

推！！！！

push

行動POST有人未

行動POST要人

未推得郁

停！ 真係要停一停 區選緊要 你要塞交通 就比政府有口實 停區選

推呀

曙光行動 21/11

推 要多人 要幫拖

要幫手！！！

曙光行動 21/11

呢d地點晚上會唔會有?

Pish

肯推未呀咁多位

請勿單拖，太多廢柴藍絲郁手郁腳

行動POST要人

曙光行動 21/11

推行動post

我訓先啦

推呀推

曙光行動 21/11

推，今日個個都返晒

推 多啲行動post啦

推又推又推

曙光行動 21/11

保護女仔保護女仔保護女仔！

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

努力推推推

曙光行動 21/11

熱門未有

曙光行動 21/11

[11.21]黎明行動 以後大家一齊畫文宣 你都可以 聽日見

一齊推 一齊塞

搞搞淨低果2條隧道

肯推未

推推

推推推

吐露港都要塞 塞左就成個新界都收皮
跟住新界啲車就要去大欖 咁大欖都可以收埋皮

塞埋吐露港, 真係唔駛諗住出九龍
今日出中環用左2個鐘
(其實算快)

屌 無人推？

你幫手推囉

Help push

1121

大家記得唔好用肉身阻鐵呀
靜靜哋贏
對家好癲唔好硬碰

請廣傳 請來踢走黃絲！

借個位

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會採訪通知

就近日林鄭月娥政權攻擊及圍堵多間大學事件及所造成之人道災難，民間記者會將作出有關回應。是次主題為「魔警圍城 萬人援救 和勇聯手 黎明起義」，現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年11月21日（星期四)
時間：晚上6時30分

記者會後將設有問答環節，如有查詢可向金先生查詢。

此致
採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟
2019年11月20日

【交通消息】元朗站明午兩點關閉 東鐵只來往旺角東至羅湖/落馬洲

要保護自己

聽日一齊玩九龍塘太子尖咀油塘

咁和你塞又做到D咩嘢出來??
D手捉傷亡慘重.
777助你地塞紅隧.
你地都唔知醒,九塞九佔令自己實力重傷.

之前D be water去晒邊,
根本給D鬼帶晒風向.

where

其實三罷係咪政府搞出黎

送頭

對家幫你封埋紅隧添啦
仲唔醒水

.

唔好再搞啦求下你
日日都有啲中學生塞鐵比人打比狗拉
明明之前有共識唔搞依啲不合作運動

大家早D訓

香港人真係好善忘好痴線

唔好再送頭

請各位照顧好自己

小心痴線藍屍

小心係局，呃人岀去。似誘捕動作

塞！

一大堆5毛響度推post
唔好再搞塞鐵

天水圍見

繼續塞，但係手足真係要小心
班返工魔人啪撚曬藥
唔對路走先，轉地方/下班車再塞過
如果佢哋打人而你哋又夠人就打佢鑊金

唔好送頭
仲要投票

元朗唔好出去大馬路

警告你班廢青咪再阻門

屌佢班藍屍廢老真係會斬人，受傷就唔抵
識玩係禁緊急制開緊急門，月台又有車廂又有

早啲瞓各位

唔好再塞喇屌
係區選前日日搞完全係花式自殺
日日搞班港豬向政府施到咩壓?
仲搞到我地敵人數目急劇增加

被三罷呢單野到底係咪對家搞出黎?

推
推
推

係，我只係唔想學生有咩受傷
民意我唔太在乎

拉

聽日見

推呀屌

好擾民 認真

tttt

不如呢個不合作運動加強版, 搞埋聽日就停喇好嗎 各位手足? 個政府就係想你地人民鬥人民, 佢根本就唔會理.
大家還記得一開始塞鐵運動點解要停嗎? 因為好易會有民眾反彈, 始終對好多香港人來講, 返工搵錢係超級重要, 而且而家日日塞的話, 隨時更大反彈, 大家都有危險. 話就話三罷, 實際被影響的人都會盡力返公司/home office, 始終無了期罷工唔係人人做到...

推唔到

原意係三罷令多 d人出黎圍中環，港交所，但太少人知

個個推，但有幾多人真係行動？連啲學生俾人屌俾人打都冇人幫手

不支持。

係, 同埋而家被罷工的人都無1個地方/時間集合去示威, 只好盡力回公司/返屋企訓覺.

我都覺

發夢咪撚用肉身黎玩

推行動po

tui

Support

個post沉咗
推返上嚟

開始暫緩數天吧

不如停一停啦 d學生真係好陰公
其實都唔小巴士線改道/停左
都影響到唔小人

今日用左2.5個鐘翻屋企

希望聽日港島有人！

行動

屌張小畫家文宣

全面升級：暗戰、快閃、粟一燒、滲透、狗仔隊。只要大家捱到12月15日關稅全開，就可見曙光

下星期先啦，一黎今個星期元氣大傷二黎就區選回回氣先

p

和你lunch啦。

終於見到行動post

[quote]11.14 曙光行動 繼續三罷

推！！

推唔郁

少女於港鐵車廂內遭圍毆及踢頭

推喔

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

Poly手足一日唔放棄，我地都要繼續搞
黎明 破曉 晨曦 曙光 旭日

推啊

鶳

唔好再咁明顯出手啦 班番工撚好狼死

推推推推推推推
星期一至五 日日塞!!!

快

推起佢

唔可以得幾條友

上啊dllm

行動POST！！

tuituitui